[G20前推爆佢] 白宮聯署畀Trump多一個籌碼：Please Liberate Hong Kong

林鄭沒有自由意志，樣樣野要睇習近平頭，大家都知。

兩次加埋三百萬人上街，林鄭都不走不撤，因為三百萬人上街示威，對佢嚟講冇乜大壓力。佢嘅壓力，只會嚟自一個人，習近平。

面對中美貿易戰，習近平也不是沒有壓力。習近平的壓力，嚟自特朗普。

要對付林鄭，我地要借習近平嘅手。要習近平出手，我地要借特朗普的手。這是很簡單易明的道理。

如何借特朗普的手做事？更加簡單。佢開到口要知道香港人的聲音，“I’m going to let the protesters speak for themselves“ （我要給機會令示威者自己講出來）。除咗上街之外，以下嘅白宮聯署，係其中一條絕對有效嘅渠道。

最好就喺6月28號前，即係大阪G20高峰會前簽夠數。記住簽完名之後要email confirm先正式完成。

簽完要傳開去，叫多啲人簽，救救香港，向林鄭呢個人渣全方位反擊！

簽完記得MAIL CONFIRM!! 雖知道人家唔係亂咁CLICK過掣就當係, 謝謝!!

Push

推啦

總統做嘢唔洗你教。

推

push

推爆你

大家whatsapp曬畀啲朋友

2萬5點見得人啊

Up

PUSH

On the Hong Kong protests, Mr Trump, it’s your move
The US president should stand before the world and defend the value that Hong Kong and the United States are both about: freedom

聯署係呢度👆🏻 記得入EMAIL reconfirm

G20

怒推

signed

其實林鄭走唔走唔重要

係體制問題。

推呀

trump話會拎反送中同習帝傾
林鄭今次你仲唔仆街🤡

3萬5 ！繼續！

未簽的快簽～～

文章轉載 作者：楊衛隆

集氣七一，血債票償
昨日飲早茶時和朋友傾談，被問及香港形勢。我簡單地說，香港犯民主張集氣七一，血債票償。集氣七一的意思是，G20之前香港平靜，沒有示威。當勞侵在六月底G20峰會可以不談香港示威。因為一開口，習大大會話，香港示威早就和平結束，林賤道歉，香港人滿意。
血債票償就更加嚴重，香港人的血債可以用選票補償，那就沒有美國人的事情。爭取選票的人只是想進入立法會做議員，支持不可能出現自治的港共政權，不想自治。
當勞侵講到明G20峰會提出香港示威。這個重要時刻平靜下來，叫當勞侵如何為香港人開腔說話，如何牽頭爭取國際社會支持香港自治。沒有國際社會支持，美國對中共和港共官員的制裁不會生效。中共和港共官員的資產分佈世界各地，不是美國單獨制裁就可以湊效。
習大大在G20峰會前急如鍋上螞蟻，走到俄羅斯，伊朗和北韓找人救命。港共假意道歉又停止送中立法，616示威沒有鎮壓，企圖平息民憤。G20是中共和港共政權的大限。犯民的「集氣七一，血債票償」是最緊急關頭放生港共，意思是叫所有人在G20之前甚麼都不要做，讓習大大可以逃過全球制裁厄運。血債票償是支持港共政權。當然這樣做，因為要加入港共政權享受榮華富貴就不能讓港共政權倒下，當然是先要保住港共，即是集氣七一，才能爭取選票，即是血債票償。這樣做是賣港求榮，不是單純出賣港人，也出賣了支持香港自治的美國茶黨。
錯過了各國元首聚首一堂的G20，當勞侵要尋求各國支持香港自治，難比登天。再說，當勞侵能夠坐在總統寶座多久，很難說。下任總統對支持香港自治的意向如何，無人知道。錯失了這個機會，不會有下次。

推到夠10萬

Signed

介唔介意我開多個post兩邊一齊推？

就黎四萬

簽

和打機一樣，當你見到路上充滿敵人，就知道走對路了。

有人問聯署字眼為何這樣，為何不具體，為何行文如此。
聯署是政治把戲，不是講道理，不是交計劃書。單一、出眾、Wild card，甚至用當撈侵行文的方式，令訊息夠punching，模糊是令當撈侵可以出wild card，做什麼也行，總統做嘢唔洗你教。

至於有人說「我不喜愛當撈侵，不簽。」就是不動動你的蠢腦，適當時候做適當事，現在不是叫你投他一票。

然後有人說這就是港獨，這不是港獨，是借美國對中共威脅，協助鞏固香港的實然主權，維持香港特殊的地位，並推動雙普選，完全合法合憲。先鞏固實際的自主權，港不港獨是之後的事，你和港獨派往後慢慢討論，不關這事。

即刻簽，立刻簽，好好睇睇，多少少人，當撈侵好說話一點。

簽完記得去email 按確認！

推!

己簽& confirmed.
大家多幫手，全程唔駛20秒。

要email confirm喎ching

趁依家集會多人 樓主去推啦

大家記得簽

有confirm呀，放心。

推一推

幫手推

陳雲失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文浸大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.提倡以行季喼改裝成盾，惜其領導之熱狗和城邦派沒有跟隨使用
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想

就黎六萬

【請廣傳】你可以唔鍾意美國，也可能唔鍾意特朗普，但是，你想要習帝定美帝？睇美國隊長定睇吳京做隊長？

你可以認為特朗普唔會理香港，但現在香港事件已成為世界焦點。在Ｇ２０前，做多一點！增加多一個可能性吧！
請白宮聯署請特朗普總統解放香港吧!!!

只需入去打個名，留下mail. 然後再去自己mailbox confirm便可!

Signed!!

加油呀各位
仲有3萬達標

搞錯 點解仲未過！